想請問係九龍灣返工嘅巴絲

好幾年前有間係宏照道露天停車場隔離食牛腩飯嘅餐廳，lunch時間好多人食，不過最近我發現間鋪冇咗，最近好想返去回味下，有冇人知道佢係咪搬咗去附近第二個位呀？

自推